## Доверие заказчика

Мы гордимся тем, что именно WLD было доверено разработать [официальный ресурс] этого уникального детского кафе. Интерьер заведения спроектирован в стиле «мемфис». Разрабатывая сайт, мы постарались осуществить визуальную связь с уникальным интерьером.

> Группа «Мемфис» была организована 11 декабря 1980 года в Милане дизайнерами Этторе Соттсассом, Андреа Бранци и Микеле де Лукки. Ее название было взято из песни Боба Дилана «Stuck Inside of Mobile with the Memphis Blues Again», которую они слушали в тот вечер. Группа просуществовала недолго, всего до 1988 года, но этот период был ярким и запоминающимся для мирового дизайна.


## Процесс

Процесс разработки шёл по классическому алгоритму: обзор конкурентной среды, проектирование, дизайн, разработка клиентской части, разработка серверной части, тестирование, набивка.

## Методологии

Для уменьшения сроков реализации проекта широко применялся [итеративный подход], с помощью которого разработка серверной части началась параллельно с большей частью клиентской, т.е. внешним видом. Это позволило уложить всё программирование включая тестирование всего в 2 недели.

## Платформа

Интернет-сайт собран на платформе [ModX]. Она предоставляет удобные и понятные средства управления содержимым и позволяет добиться высокой скорости загрузки и лояльности поисковых систем.

Это позволило ресурсу занять лидирующие позиции в выдаче по уникальным запросам без дополнительного продвижения и оптимизации.

## Подтверждённое качество разработки

Клиентская часть, традиционно для нас, писалась «с чистого листа» без использования готовых библиотек, что позволило добиться высоких оценок качества сервисом Google - [PageSpeed главной страницы с фоновым изображением составляет **96/100**.